<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[f_ranft]]></title>
        <description><![CDATA[f_ranft]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/fredericranft/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Fri, 18 Mar 2016 16:58:05 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/fredericranft/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Die Macht von Gestaltung allein ist begrenzt. Sie tritt auch nur selten öffentlich in Erscheinung. Sie wirkt, wenn sich Gestaltungselemente langfristig mit Assoziationen aufladen, im Verborgenen, unbewusst im Kopf des Betrachters. Bei den Liberalen wird sie nun kurzfristig einen kleinen Teil der öffentlichen Debatte ausmachen. Ein Schlaglicht trifft auf das neue Logo, dass sich die Liberalen zum Dreikönigstreffen geben.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/fredericranft/die-macht-von-gestaltung-allein-ist-begrenzt-sie-tritt-auch/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">d4823043-e76f-409b-84d8-e3dff563b360</guid>
            <pubDate>Fri, 18 Mar 2016 16:49:52 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Die Kamera wackelt wenn wir mit Martin Freeman das Studio betreten, im Studio wird noch gearbeitet, wir hören die Absprachen des Teams, keine musikalische Untermalung, und der Hauptdarsteller wirkt auf einmal seltsam unsicher vor der Kamera. In diesem Moment werden wir aus Betrachtern Beteiligte. Wir sind fortan eingeweiht.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/fredericranft/die-kamera-wackelt-wenn-wir-mit-martin-freeman-das-studio-be/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">b4fc9004-17ee-421b-8b5f-7fc6feba5513</guid>
            <pubDate>Fri, 18 Mar 2016 16:49:52 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Europas fehlende Oberflächlichkeit]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Europas fehlende Oberflächlichkeit</h1><p>Oberflächen haben es schwer. Im Alltag erleben wir sie nur beiläufig, sie sind selten erwähnens- oder bemerkenswert. Und wenn es darauf ankommt, genügen sie nicht. Dann begeben wir uns lieber in die Tiefe: Grundsatzdebatten, der Inhalt zählt. Dinge werden hinterfragt und durchgearbeitet bis wir unter der Oberfläche sind. Hinter ihr steckt bekanntlich mehr—wir vermuten: die Wahrheit. Alles andere ist nur oberflächlich oder gar Täuschung.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/fd972a1dbeef73465115fc365458eb4eb002bc53.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://medium.com/@fredericranft/europas-fehlende-oberfl%C3%A4chlichkeit-c94747246b70#.ehvxbx1w0</link>
            <guid isPermaLink="false">bb5aefed-e1a7-497f-b594-e64662d65c0a</guid>
            <pubDate>Fri, 18 Mar 2016 16:58:04 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>