<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[f_ranft]]></title>
        <description><![CDATA[f_ranft]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/fredericranft/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Fri, 18 Mar 2016 17:09:45 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/fredericranft/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="http://www.kraftfuttermischwerk.de/blogg/wp-content/uploads2/2015/12/q1HdtcW.gif">]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/fredericranft/8c48ac0a-bd5b-420c-822c-73f37619d312/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">8c48ac0a-bd5b-420c-822c-73f37619d312</guid>
            <pubDate>Fri, 18 Mar 2016 17:08:44 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Alle erwarten oder fordern gar den Befreiungsschlag, den großen Wurf und die klare Strategie. Immer wieder wird ein medialer Trommelwirbel angestimmt, der den Leuten suggeriert, es könne sich bald alles lösen, bald wieder werden wie früher. Aber das wird nie wieder so sein. Es gibt kein Recht auf ein von der Geschichte unbelästigtes Leben.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/fredericranft/alle-erwarten-oder-fordern-gar-den-befreiungsschlag-den-gro/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">50a9ccf4-489b-4931-9c60-7640da0b4d53</guid>
            <pubDate>Fri, 18 Mar 2016 17:08:44 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>If a year ago you'd drawn up 1000 scenarios and ranked them from best to worst possible outcome for the GOP, this would be like No. 997.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/fredericranft/if-a-year-ago-youd-drawn-up-1000-scenarios-and-ranked-them/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">73bdc238-5ee2-467f-bd9c-6c225f11d9dd</guid>
            <pubDate>Fri, 18 Mar 2016 17:04:11 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>The party system, like just about every other old-line industry and institution, is struggling to survive a communications revolution. Accelerated political communication can have all manner of good effects for democracy, spreading news about rallies, for instance, or getting hundreds of thousands of signatures on a petition lickety-split. Less often noticed are the ill effects, which include the atomizing of the electorate. There’s a point at which political communication speeds past the last stop where democratic deliberation, the genuine consent of the governed, is possible. An instant poll, of the sort that pops up on your screen while you’re attempting to read debate coverage, encourages snap and solitary judgment, the very opposite of what’s necessary for the exercise of good citizenship. Democracy takes time.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/fredericranft/the-party-system-like-just-about-every-other-old-line-indus/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">e1f99a8e-dbff-4879-bff6-1bb8136db7c8</guid>
            <pubDate>Fri, 18 Mar 2016 17:04:11 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Martin Freeman, zwei Bühnen und das Selbst]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Martin Freeman, zwei Bühnen und das Selbst</h1><p>Die Kamera wackelt wenn wir mit Martin Freeman das Studio betreten, im Studio wird noch gearbeitet, wir hören die Absprachen des Teams, keine musikalische Untermalung, und der Hauptdarsteller wirkt auf einmal seltsam unsicher vor der Kamera. In diesem Moment werden wir aus Betrachtern Beteiligte. Wir sind fortan eingeweiht.</p></article>]]></description>
            <link>https://medium.com/@fredericranft/a-better-spot-martin-freeman-zwei-b%C3%BChnen-und-das-selbst-2e276b19ade9#.6yl91je15</link>
            <guid isPermaLink="false">b4fc9004-17ee-421b-8b5f-7fc6feba5513</guid>
            <pubDate>Fri, 18 Mar 2016 16:59:10 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Europas fehlende Oberflächlichkeit]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Europas fehlende Oberflächlichkeit</h1><p>Oberflächen haben es schwer. Im Alltag erleben wir sie nur beiläufig, sie sind selten erwähnens- oder bemerkenswert. Und wenn es darauf ankommt, genügen sie nicht. Dann begeben wir uns lieber in die Tiefe: Grundsatzdebatten, der Inhalt zählt. Dinge werden hinterfragt und durchgearbeitet bis wir unter der Oberfläche sind. Hinter ihr steckt bekanntlich mehr—wir vermuten: die Wahrheit. Alles andere ist nur oberflächlich oder gar Täuschung.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/fd972a1dbeef73465115fc365458eb4eb002bc53.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://medium.com/@fredericranft/europas-fehlende-oberfl%C3%A4chlichkeit-c94747246b70#.ehvxbx1w0</link>
            <guid isPermaLink="false">bb5aefed-e1a7-497f-b594-e64662d65c0a</guid>
            <pubDate>Fri, 18 Mar 2016 16:58:04 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>